有冇巴絲自小冇慶祝生日嘅習慣？

屋企人同自己由細到大都唔會慶祝，只會當係普通日子咁過，若無其事繼續做野搵錢

到長大咗拍咗拖先知原來慶祝生日咁重要，遺憾自己冇慶祝生日嘅經驗，更遑論幫另一半慶祝

唉真係好羨慕其他人

有咩咁重要？

好似十歲左右之後都無
自己又唔覺有咩問題
到大學個陣第一次拍拖，個陣既女朋友幫我慶祝生日，個刻先發覺自己完全唔識比反應 又無話特別開心定點，係因為覺得無咩好值得慶祝
都搞到個氣氛幾odd

女仔好重視㗎

如果係佢生日先你會唔會幫佢慶祝？

無，今日生日，無慶祝

生日快樂

好慘，最算幾忙都應該講句生日快樂，窮極買個雪芳蛋糕都好呀

多謝

以前細個會 衣家大個唔會 覺得好尷尬
食個蛋糕就算 其他一切無需要

個陣有幫佢慶祝既 但都係好公式化既流程咁

細個有 反而大個左覺得唔需要

以前讀幼稚園返學果陣先有慶祝
之後就無了

有時好簡單咁聽人講句hbd都已經好開心
會感動有人記得

唔明有咩值得慶祝

女朋友想同我慶祝，我都係話book晚酒店食下飯算唔好搞咁多野

book酒店唔係已經好大陣像啦咩

平時都會去酒店訓下，所以對我嚟講冇乜特別

我生日想係酒店過夜 我男朋友死都唔肯

可能係怕依排疫情姐

佢話唔想扑野 屌

因為臭雞 想做公主

幾乎每年屋企都會慶祝
唯獨中學有一年阿媽冇買到 我仲期待咗好耐嗰年會食咩蛋糕 點知乜都冇 喊咗兩日 勁委屈

其實睇返又真係冇咩大不了 就算屋企冇慶祝都有同朋友食好西 係嗰時覺得落差感太大 明明往年都有 好似俾屋企人忽視咗咁

冇feel 好耐冇慶祝 一樣過得開心 冇咩特別
又唔係咩大明星名 咩英雄 冇做福萬民 唔知有咩好慶祝
大家都只不過係一條社會嘅寄生蟲 掛住賺錢冇乜貢獻 有咩好值得人地同你紀念 慶祝生日 睇唔透

係咩你做左咩搞到佢唔想呀我女友依排係咁想扑正

我哋拍咗幾年都係處 佢話好驚會有BB因為見到身邊同齡嘅朋友都有呢啲case發生

好撚sad 嚟緊生日提議去酒店玩下都食檸檬

成年之後覺得慶唔慶祝無所謂
身邊既人記得就得

去酒店可以暴風式怒屌好撚正依啲係屋企做唔到，所以依家每星期都去一次

唉 你女朋友就好 我男朋友死都唔肯過夜

試吓同佢傾下依啲野好死嘅姐

嗌撚埋交佢都係唔肯

定係佢係教徒嚟

佢父母係未夠二十就意外生咗佢 身邊啲friend都有呢啲case 所以佢好驚掛

正常帶套好難有個喎

佢話都有機會有我真係收皮算

咁幫你唔到唯有等佢自己諗通

Same一齊三年都係咁 但鬼叫我中意佢咩 試過有一年生日唔開心到喊

我同佢相處係好舒服 但係佢唔鍾意慶祝 每逢節日其實我都好唔開心但又唔捨得分手

吓

從來唔慶祝生日，覺得晒時間&會覺得做咩我生日要我應酬你地？

以前都會買下蛋糕食慶祝下咁依家唔會再做啲咩慶祝自己生日

多謝ching